世上有無男人俾人帶綠帽都唔會放棄條女

究竟有無一個大情聖條女帽你
你都唔會嬲
願意繼續一齊
唔追究

純真到小學生都唔有

有-正皮
無-負皮

呃負皮post

個個可能係我

我明白
可惜無人欣賞珍惜

女朋友主動自爆，點睇

咁你點？

正皮左，已經過左最辛苦果段時間

楊思琦勾新歡搞大肚 李泳豪：「我肯養埋佢個仔！」

就算連帶2頂都無放棄
最後就算點挽留
佢都選擇走

你個user name

加油Ching

你最後選擇為一棵樹放棄森林
定搵其他樹

我係個仆街
只能說
現任：對不起
前度：我愛你

明白

有無絲打入嚟講2句

有。雖然會嬲 但最後都選擇原諒

屌去餐廳筷子幾百人奶過你味又係咁食，二手西又有乜好怕wor

我係條仔帽我
冇嬲想繼續一齊
可惜人地唔再需要我

當然選擇原諒佢，假如我有機會有女的話

有，我老公

人渣的本願

林仙兒同阿飛

阿飛真係好鬼sad.....

有啦 咩人都有

有個女性朋友帽左佢仔條

一腳搭兩船 到分手果陣仲數左男朋友種種不是

個男既冇怪佢 仲話多謝佢俾機會佢成長 會等佢

之後同左新男朋友一齊幾日就扑左嘢

仲搞到有左（個b唔知道係邊個既

但最後1個月又分手

佢前任即刻追佢

Me

垃圾傻柒毒影衰男人 唔死都冇用

係女人嘅錯定男人嘅錯

我

巴打你開得post
你都加油
條刺唔知幾時先消失

仔邊有咁撚戇尻 女就見唔少 散左仲信條仔會返黎自己身邊 仲日日掛住人諗起以前一齊既日子 呢啲女真係唔死都無用

女人總係犯賤嘅

男人更犯賤

有個朋友
結埋婚 大大頂綠帽 最後都無離婚
已經過左差唔多7年
但係兩夫妻完全無性生活
甚至有時一個訓房一個訓廳
其實點都返唔到去以前咁
不過佢當初原諒佢 就要忍受呢個痛苦

係咪有仔女？

世上難免有呢種垃圾

大撚把

其他野可能男犯賤d
綠帽呢樣一定女忍得d

愛佢 唔會介意到咁多
應該係話 即使介意 都會接受
因為我真係好愛你
無論係咩情況之下
都唔想離開你
你出軌對我唔住
固然心痛 但比起分手
分手係痛好多好多

樓主係未搵我呀
比ex綠左之後同我講話對唔住我
我同佢講你做錯左我地可以重新黎過以後唔好再提
因為我信如果2個人係愛大家就算幾窮幾辛苦都唔會分開架 果陣
過左1,2年之後佢都係出去搵左第2個

到底我係未真係咁差定佢一直都唔係咁愛我

事過2年 到而家我仲係唔清楚點解會咁,因為而件事間接內心變得無自信,表面變得冷漠左

sor 長氣左d

當知道事實的真相真係想死

之前報紙有單野

條差婆同老公吵架

同個差佬去左日本旅行扑野

後來個差婆同老公好返

條差佬send d性器官大特寫比佢老公

咁都有得復合

個男人前世應該係龜公

樓主你個名係咪打錯左

好記得呢個新聞

鬼叫我愛你咩 八婆

唔好再講啦屌

但同時呢d又會同其他仔拍住拖等

中學有個玩管樂嘅女仔
出去讀大學讀到有SP (佢自爆 所以common fd都知)
返到嚟仲話因為longD 所以分手
個男死𠼱都唔復合

過2年同一對情侶去旅行
見到人地啪緊 佢又join 結果3P咗
返到嚟仲爆左俾自己d fd聽
唔知佢男朋友知唔知
但過左1年左右就結左婚

我都想有呢個機會
比人帽左等左兩年都冇得復合

負皮係咪全部都係女人

有,跟住帽返條女轉頭睇下佢點